陳奕迅日子 王傑那地方

王浩信象依稀 江嘉敏講
陶傑那盛景 林夕那淚光
盧覓雪入相簿 朱千雪看

仍是郭靜的 林夕破壞的

好過陳詠謙

好過林猛驄

鍾嘉欣想不想再次見面

蔡少芬新的照片